發覺有好多人抗爭係爭取緊外國放寬移民，而唔係令香港更好更適合人住

見班小朋友攬住英國佬隻腳
乞佢個二等公民就知
原來到最後大家同大陸人一樣
都係諗住走

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個